買唔到ps5, 我就買爆Sony

準備爆升

屌咪出聲啦

有咩問題

已止蝕

準備升 ，止咩蝕
黑問

就快想panic sell埋剩低嗰啲

出PS3,PS4個時跌到仆係到,今次都應該係